老實講 伍仔哥哥同窮飛龍d片高質過試當真好多

人地youtube巴大前輩

d片又好笑 又高汁

伍仔哥哥又靚仔 唱歌又好聽 又好戲 仲做過tvb

我知伍仔哥哥24小時mon連燈

希望你可以叫下個試當真 唔好拍youtube出醜啦

咪on9拉

終於搵到同好,伍仔哥哥真心高質,
一日勤力到出三四條片,
講嘅內容涵蓋範圍又多見識淵博,
認真講過多幾個月,
佢就會成為香港youtube 廣播界第一人, 蕭生地位岌岌可危

漏咗講佢仲要係黃到金,黃營youtuber 條list 都有佢個名😊

真 其他youtube巴真係可以收皮先

伍仔哥哥平時拍片個樣好charm

師兄識貨😆

抄當新

我都有聽伍仔
最近好鍾意佢講連登嗰篇人生係大富翁嗰集
非娛樂新聞嗰啲片真係好正

Hi 伍仔 知你見到我

伍仔呢件柒頭過氣YT 狗 其實靠咩生活

人地有料咪得

男神

跟車佬

算鳩數
佢地兩個啲片低質到
無編排，無剪接，無攝影技巧
初初youtube興起個陣都仲得
2020年愈尼愈多高質channel
佢地都仲留停係10年前

一個就靠講人是非
一個就吹自己幫人填過好多詞，好出名

人地係香港互聯網創作及藝人協會嫁

人地係香港互聯網創作及藝人協會

唔係開左間小食店咩？

人地老闆黎

好樣衰 個鼻同個 嘴一撚樣大

點會冇剪接, 你自己留心睇下伍仔d片, 條條片都起碼剪咗20幾30刀, 除咗人地是非仲會講下時事政治仲有啲花邊新聞架ching, 你睇都冇睇過點樣做hater 牙?

每條片都落足料 所以咁好睇

人地做過演員 點會樣衰

ching sick ball

珍

8兩金都係演員，佢個樣成個黑猩猩咁，扮猩猩唔洗化妝

有d似周瑜民

但係伍仔哥哥係行偶像實力派路線wo

Dllm 收咗幾多錢
Blocked #1 #3 #5

靠屌人

所以咪紅唔起囉

Sorry unsub左好耐
岩岩睇返真係有
但有一排佢地啲片真係好差

下 好多like wo

咩youtuber有咩觀眾
睇樓主就知

幾多啊？

條條片都係3xx 幾個咁少，等乞米拉

執柒咗好耐啦

拉
營銷陷阱
支持邊邊都幫緊你地宣傳

太直接sorry, 對事不對人

你而家記住sub返
然後睇返曬呢期d片

伍仔哥哥邊洗宣傳

同意師兄, 淨係訂閱都已經上到16萬, hk top 0.1% 既youtuber, 已經係紅到大紅大紫

Sub返對唔住自己良心

咪玩啦5寶

16萬訂閱喎, 香港做到嘅咪又係來來去去得幾個, 之後就到伍仔哥

嗰時sub咗佢冇睇佢d片 跟住日日出賽馬會廣告片 煩到仆街 unsub咗佢

啱 睇完伍仔哥哥d片個人都聰明左

屌明顯假膠啦

米屈

真心支持😦

真心,眼界開闊咗好多,伍仔口才好好邏輯好勁可以去做6c😘

佢間小食店又係鳩鳩地 叫人眾籌請手足 本身開店就係要請人 叫人眾籌請手足同叫人直接捐錢比佢有咩分別 如果佢用好高人工請手足另計

真係 伍仔最失敗就係入唔到屎家軍 分唔到JOB賺錢錢

161k 真係少

係 個個月都有課金畀佢哋

sor講緊佢outlook

伍仔哥哥先不屑加入佢哋

我都係香港廢青暴徒日日番工遲到榮譽會員

米屈, 伍仔咁有料根本唔使入💩家軍, 而家伍仔已經會拍片屌柒💩萊姆添啦, 唔撚使俾面什麼雜牌屎家軍

伍仔=蕭生>💩萊姆>💩家軍

好到無人反駁到佢

確實係唔夠李梓敬同埋華記正能量多, 但係日子有功我相信伍仔好快可以追到呢兩位前輩

pin u

前輩好強但伍仔哥哥有既係實力

係, 每次睇留言都根本冇人反駁到伍仔, 每條片資料準備充足,邏輯結構緊密,表達能力,觀眾情緒控制氣氛場面控制堪稱一絕, 所以留言區基本上有讚無彈, 伍仔哥哥好波😊

又冇得咁計,兩個前輩都係有成條團隊去做, 五仔自己一個做到呢個地步算係金, 唔知伍仔哥哥會唔會攞我哋呢個post出嚟講, 食下我地饅頭🥯

想上youtube

伍仔>>>>>>>>蕭生>>>>>>💩萊姆>💩家軍

將會係

講真 伍仔好唔討好 好無觀眾緣
啲片又無人睇 梅到咁仲覺得自己拍片有得做
無人睇就執柒咗佢啦 又唔靚仔又串柒柒咁又on9

伍仔哥哥同燒山辯論 真係難分難解

我之前d post 都有同大家介紹過伍仔, 但係連燈似乎冇人識貨, 連登d人好低質

伍仔哥咁好睇都唔識睇, 淨係識得睇嗰個肥佬bob叔,最後咪又係俾伍仔屌到離家出走, 防止再畀伍仔追擊,搞到而家敗走香港🙊

點會啊ching, 你入去佢頻道睇下, 條條片都幾萬人睇, 仲要係有增冇減, 仲有16萬訂閱, 唔明點樣冇觀眾緣?

入地youtube搵好多

有冇block 埋你自己
成嚿垃圾覩識上連登

個鼻同蔣麗芸一撚樣
好撚醜樣

扑埋你

扑返你啊

好惡

呵返

戇鳩

小薯茄

窮飛龍團隊好睇好多

小薯仔d片都唔好笑

曲到圓

得麗英一個好睇

你把口有佢咁勁先講

真 無人駁到佢

師兄講得好, 我都想自己有佢既口才

但係無人駁到佢d片啊

5仔，尼條垃圾…
佢都算初代 youtuber，點解初代果d 唔玩，佢都爆唔起？
之後兜兜轉轉益左 屎生 同 大J？
因為伍生d野，真心唔好睇，又當自己大明星咁…
窮飛龍，如果果時唔係同d 後生仔一齊拍片，真心唔會識佢。
不過，感覺上窮飛龍好睇過5生 。

完～

伍仔哥哥真係大明星

屌撚到個bob叔被逼離開香港喎, 伍仔拍成20分鐘片屌佢, 個肥佬直情潛水唔夠膽駁嘴, 過咗冇耐直情敗走香港, 誰勝誰負真係唔使解釋

咪on9啦

上咗熱門

咁既話伍仔哥哥一定睇到

你有冇過人地根本唔想駁佢

兩條友噤廢都有打手 犀利

真心fan

5仔 7到仆街 周圍屌人又要say sorry

收皮啦 伍你老母

唔講咩伍仔 冇睇過 試當真d片都一般姐

其實伍仔個班平日有咩撈

笑波子仲好睇

同蕭生比，你假膠定真傻
得罪講句，你講嗰個人只係不停消費其他人為生得罪左人就扮弱者引戰博同情嗰啲不學無術廢柴黎
一個9upper都可以咁吹捧，講到錯撚哂就話我都係估下啫，會講得出呢啲野嘅人都有人睇

發覺有好多人盲反伍仔

滄海遺珠冇人珍惜

又俾位佢出條片屌人
之後話唔關佢事係連登叫佢講
兩日後又出條嚟拎view

師兄似乎都係五仔嘅粉絲

豪哥早晨

我係伍仔哥哥d粉絲

原來豪哥同我口味一樣, 豪哥幾時諗住拍條片講下伍仔?

含撚伍
仆街伍
藍絲伍
臭鳩伍
傻西伍
撚屌伍
窮柒伍
賤種伍
性病伍
智障伍
短尺伍
小家伍
伍你老母臭化西！
話緊你呀，伍仔！呃9晞哥個閪屌

伍仔哥哥開演唱會

人哋果時好鋪張好似大明星咁開店㗎，又話請明星又話剩㗎，真係好老尷

咩請明星 唔係指娜美呀？

伍仔講野係幾有point,
叫班haters 反駁都駁唔到, 只係一味人身攻擊話人乞人憎,
靠炒花生拍片都係會容易引人討厭,
始終有腦既人真係唔多

師兄你係連登少數嘅伯樂, 連登真係有好多池中魚唔識貨, 人哋每日三片條條片最少都破萬人睇就知有料, 如果唔係點樣維持到半年, ching sick ball